{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012766",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 더 씨엘(CL) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 徒歩特価客室は、徒歩で来られるお客様にのみ提供される特別な割引イベントです。 車を利用するお客様は一般客室予約と現場チェックインをお願いいたします。 車をご利用の場合、追加料金が発生することがありますのでご了承ください。 宿泊料金は2人入室基準に設定されており、パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約で断られた場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社では責任を負いません。 予約特典としては、客室内冷暖房システムエアコン、全客室シート交換および消毒サービス、Netflixを利用できるサービス、高画質65インチスマートテレビ、性能の良いPCなどの特典が提供されます。 バトルグラウンドをプレイできるPCも使用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "徒歩特価客室はどのような特典がありますか？",
            "answer": "徒歩特価客室は、徒歩で来られるお客様にのみ提供される特別な割引イベントです。"
        },
        {
            "question": "車を利用する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "車を利用するお客様は一般客室予約と現場チェックインをお願いいたします。また、車をご利用の場合、追加料金が発生することがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は基準人数に設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準に設定されており、パーティールームなどの特殊客室は直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどのように決まりますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行してください。なお、未成年者の男女同室での宿泊予約で断られた場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合の責任は誰にありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社では責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典としては、客室内冷暖房システムエアコン、全客室シート交換および消毒サービス、Netflixを利用できるサービス、高画質65インチスマートテレビ、性能の良いPCなどの特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "PCでバトルグラウンドをプレイすることができますか？",
            "answer": "はい、バトルグラウンドをプレイできるPCも使用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 517
    }
}